\chapter{Contexto}

En esta capítulo se describirá el contexto en el que se enmarca la práctica dentro de la empresa realizando una breve descripción de la misma. El objetivo de este capítulo es dar una visión general del trabajo que se ha desarrollado durante el periodo de prácticas.

\begin{itemize}
  \item Presentación de la empresa (indicando el departamento en el que se ha trabado).
  \item Breve introducción de la práctica a realizar.
  \item Descripción gráfica del proyecto (es imprescindible incorporar una figura o varias que describan el trabajo a desarrollar y que mejore la comprensión del mismo).
\end{itemize}





% Local Variables:
%   coding: utf-8
%   fill-column: 90
%   mode: flyspell
%   ispell-local-dictionary: "american"
%   mode: latex
%   TeX-master: "main"
% End:
